［集思廣益］男朋友同其他女仔既相處

想問下各位絲打，男朋友同其他女仔做d乜野你地會嬲
利申佢同女仔snapchat/whatsapp已經好不爽

啪啪啪

乜你咁唔大方架
Btw我都係

做乜都好憎男朋友

俾多D 空間人啦

Whatsapp睇下講乜同密唔密
密就仆街啦
Snapchat最撚憎 屌

認識

成日覺得snapchat唔會留record好危險

Snapchat儲🔥

snapchat無record睇條毛咩

係
諗起就嬲 屌

單獨同女仔食飯/出街，一個或一班都唔爽
除左傾公事之外嘅wts （傾幾句無所謂，傾好耐又傾得開心嘅⋯⋯
基本上佢同其他女仔做咩我都呷醋

利申好在男朋友唔會做啲令我真係呷醋到嬲嘅事

好感恩男朋友知我係醋埕
自動同所有女仔保持距離
男朋友我愛你

我好似咩都冇所謂
所以最後

我ex同人snap儲火 又wtsapp
霸話我控制慾太強
手已分

同班女人上屋企食飯 我係小氣架喇

成班臭西根本由一開始就唔信個男朋友 做咩都得罪你地